想知有無人被濫捕後已經拎番八達通同手機

上年十月被捕後，一直都無聲氣叫我番去拎
大佬揾食工具兩部都俾人扣撚住左
有無人已經拎番，可以話我知大概幾耐架

正式決定唔落案起訴，之後先拎得返

電話係咪有自拍j圖
如果有
班狗唔會俾番電話你
八達通拎去私下買嘢

有冇人拎唔足番自己野？

拎唔番自己嘅香港呀

你保釋緊？唔係踢保先有得拎番咩

我踢左 但都未比返d野我
有冇人知可以點做

唉
真係眼濕濕咗

我都踼左喇

Btw 我facebook ig apple id telegram係咁有人撞密碼 send sms俾我好撚煩，有無人都係咁

屌都無拎得番嘅人出黎講野嘅，係咪即係無人拎得番呀

終於有成功例子我以為呢世都拎唔番

絕對會

女仔電話撞多幾錢重
事關班狗都唔少狗公

所以唔該全世界 set 晒全部私隱設定，電話一定撞十次密碼就自動洗機，Sim 卡上鎖，Facebook Instagram 果啲全部較晒登入提示，班垃圾狗真係好多狗公

下...屌呀，我仲有兩部...

除咗自己喺度亂撞密碼 ，
佢哋會唔會有更高科技可以夾硬爆開部手機睇到入面啲嘢 ……………………